點解成撚日都遇到韓國旅客 佢地唔洗返學返工架咩

我係香港迪士尼 之後係台灣 都俾成撚日都見到佢地 佢地全民放假呀？

到到都見到！我上次去老撾通街都係
十個亞洲人，有九個都係泡菜人

又唔係咁講
我去旅行住hostel至怕遇到韓妹
無公德無禮貌眼超超
反而大陸人會有禮貌，識得靜
起馬會say個hi，甚至傾到計

Exactly 有啲大陸人其實唔係想像中咁衰 有啲仲好有文化

後生有教養既大陸人唔錯 反而韓國連後生既都唔得 同佢講英文扮聽唔明

去歐洲d冇咁貴既國家勁多韓國人
匈牙利 波蘭 捷克 保加利亞 希臘 葡萄牙 西班牙
利申自己一個旅行受到好多韓國人幫助
有時仲一齊玩

佢地自己都講韓國人好鍾意去旅行 歐洲冷門少少既地方
反而香港人永遠都係去日韓台

遇到既韓國人都好nice 英文都唔差

神經病呀你？
你講嗰啲"冷門"旅遊點好多香港人去
捷克真係笑而不語

我話「佢地話」韓國人鍾意去冷門「少少」呀
識唔撚識字呀你
仲笑而不語 笑撚左
btw已經講左出黎仲算唔算笑而不語？

接實啦柒頭

上次去法國差啲比啲老泡撞撚死

韓狗同韓妹都係好撚嘈，仲衰過蝗，唔理你感受係，搭車係咁，搭船又係咁。

點解我遇唔到

我又唔覺，係咪你對人有偏見

去過台灣民宿兩次都係得韓妹特別嘈
人地安安靜靜係common area 食緊早餐 佢地就傾得勁大聲

之前韓妹訓教會磨牙 嚇襯我
廿歲仔第一次遇到

歐洲韓國人多撚到

你未見識過佢地嘅本領啫
阿豬媽啲行為真係同支那一模一樣

只計後生仔，台灣人>中國人>香港人>韓國人

呢個真, 韓國人根本就同支那班北佬一樣

都好撚過班港豬架啦

韓國人真係好污穢，又嘈。住hostel最怕見到

日本人夠以為香港人唔洗返工返學

後生仔都叫正常
韓妹就真係好撚柒吵

同意 有次住hostel間房起碼一半人係韓妹
十二點係度執野 成班韓妹係度圍威喂 嘈到痴線
之後個個肥婆走左之後就好左好多

係外國人眼中, 班港女咪一鳩樣好撚柒嘈

十年前去過韓國
中年人質素真心好撚差

我呢一年去日本台灣什至國內大城市
都撞到好多韓國人
韓妹其實冇個靚 化完韓妝 港女仲順眼

後生仔冇咩接觸過
但大陸後生仔。特別南方人 其實唔差
大家文化背景唔同 一定會有異
但佢地心地絕對唔差
亦唔係香港人諗到 大陸人就係土共支那

不過當然。如果香港人覺得標籤完人地自己會開心d 興奮d
其實唔知道真相都冇咩所謂

係日本九州, 九成旅客韓國人

係日本hostel 識到韓妹
想傾計佢話驚嘈到人叫我去common room

韓國d 阿叔阿嬸仆街到拍得住d 蝗蟲
打尖聲大大 見到就憎

行街周街都香港人
佢地全民放假呀？

On9 logic

上次去台灣十分
唔講以為自己去左韓國
仲有d sales個個都識講韓文

我反而成日見到啲日本中老年人旅行團

踩港撚定崇泡狗又心理唔平衡
要拎埋香港人出嚟講啦

一樣咁撚嘈

無啦啦拉埋支那人黎講

香港人夠以為班大陸人唔洗翻工翻學啦！

上次有個韓國老人團喺清水寺門口影大合照，仲想捉2個著和服女仔黎同佢地一齊影
唔講以為自己去錯國家

仲見過3個韓妹坐巴士，其中一個一邊用電話照鏡，一邊拮雙眼皮 嚇到我阿媽心都離一離

去大版環球影城，D韓仔韓妹一路排隊推推推又插隊

鬼仔鬼妹咪又係勁撚嘈

有個韓妹係我個行李gip上面痴左張memo用韓文寫I love you望著佢痴 我地住同一層類似太空艙 hostel

放天燈個到

上次撘地鐵落車果陣有個大陸人用普通話同佢小朋友講:等人家先下，我們才可以上車
我當堂呆撚左

台灣定大陸丫